整咗個日本旅行APP

背景：
我哋係一個二人團隊（Programmer + Designer）
無人脈無金主，只有爛命兩條，熱血三兩滴

因為一次去日本旅行嘅經驗，我哋希望可以寫一隻了解景點歷史、文化、故事
以及搵到啱自己的都道府縣嘅APP

祼辭之後寫咗年幾終於完成咗呢隻「是日日本」APP！

關於APP：
「是日日本」收藏咗超過2500個景點（暫時未有福島縣）
大家可以透過接近1000個tag去搵到啱自己興趣嘅縣或者景點
我哋都盡量收錄咗一啲小眾嘅tag
（e.g. #豐臣秀吉、#日本之最、#自然科學...）
希望滿足到大家

每個景點嘅描述都係我哋人手咁整理同打出來
希望可以令大家旅行嘅同時
簡單了解更多景點背後嘅故事同歷史

而每個縣份嘅代表ICON
都喺我哋根據該縣嘅特色而繪畫
希望令大家一目了然咁對各個都道府縣有少少印象
另外重可以知道每個都道府縣名字嘅由來同名物

仲有更多功能留待大家逐一發掘
希望為你哋嘅日本旅程添上意義、帶來方便

*由於我哋只係二人團隊，如有資料錯漏請多多包涵，我哋會盡快更正

iOS:

Android:

Instagram:

Website:

喺呢度特別感謝台灣Blogger「重灌狂人」撰文推介「是日日本」

lm

其實冇乜用，直接google仲方便，旅行途中更加唔會想開

試左,真心意見唔夠firendly
出發前plan行程就會睇人blogger睇埋路線好方便
出發中,無時間慢慢search

裝咗一陣試，同share先

比起唔會走嘅景點，我諗如果有限時限地方嘅祭典/活動會好啲

Download資料個時有啲慢，我網速正常

Dl 咗支持吓先

呢啲好麻煩，要搞合作，同成日要check，相信樓主現時未有能力做到，希望日後加入

有冇黑暗模色

白底睇壞眼

祼辭之後寫咗年幾

感謝支持，我們網站上有相關的文章

我們未來會在APP上增加呢方面既內容

就係因為麻煩所以先要揾其他人/app幫手啊
大家都知道江の島喺邊點去，但唔係個個有留意江の島花火大会係邊日
幾年前去東京，走咗先知去江の島嗰日嘅下一百係江の島花火大会

lm 支持 即裝

第一次比較慢，之後會快

IOS 想要右撥上一步既功能

support
但係如果有個function係gps根據番而家既位置show番附近有d咩就好
岩晒我呢d亳無planning,純靠心血來潮既人

下一日

如果有個app係可以用月曆嘅方式show到邊日邊到有咩活動就好
例如我plan 3月去北九州，打開個app加幾個篩選條件，就可以睇到北九州喺嗰段時間邊度有咩活動之類

俾啲時間，提議係好，但我摸兩下就覺得個app都唔係好順先，同基本景點都唔太夠

真係要加，食肆唔該，去個邊玩無plan行程，諗食飯真係好頭痕

食飯睇tabelog
3.5分以上嗰啲基本上都冇乜伏

講得好！其實我地下一步都想做呢個功能，奈何依家未有足夠人力物力，我哋會努力，多謝支持

感謝支持，update時會考慮一下

老老豆豆，市面既旅遊apps 好用太多，但都支持你 ，可以做好d , 你做左d 熱門地區先啦

我覺得整得幾靚
不過可以加下個交通安排

多謝支持，因為部分人可能去到當地發現行程有變，咁可以作為參考
另外就因為每人都有唔同喜好，blogger未必合乎所有人心水，咁我哋個app自由度會較高

巴打可以加埋d航空公司優惠上去 有時睇啱可能就唔駛轉黎轉去搵機票 當然好多網站 apps都有得搵 但加埋都無妨
同埋不如試下加埋建議路線同需要時間 咁可以預到一日去到幾多地方

多謝你嘅讚賞！你可以將啲景點收藏
咁可以一次過見到景點中英日文名稱
click入去就會直接google maps

同埋可以一次過睇哂收藏景點嘅位置、交通

多謝支持！你指嘅熱門地區係？

多謝你嘅意見
但係我哋未有足夠人手去做

東京一帶，食住2020年東京奧運條水做好d

我以前做FYP都有試過類似Topic
你睇下有冇可能加個AR function，show係我身邊500m，1km有咩景點
如果唔係我就咁同你個App好似同我上網搵guide冇咩大分別

又或者比user save底啲行程，再share比唔同user
user又可以rate其他人share出黎嘅行程

Down咗 每個縣嘅ICON都幾得意
可以跟TAG搵都幾好 希望會有多啲功能!
加油

down咗
下個月去有用了

支持

G持

用緊了

勁，幫推

當地餐廳會唔會每區揀幾間推薦？
或者講下 食物大唔大份 對旅客態度 之類

直接彈個日本網出黎⋯我不如行到邊食到邊仲好

留名支持

支持，今日係大阪最後一日，一陣試下先

年年去幾次日本 睇下咩app 咁巴閉
已Dow

支持！

已下載支持. 加油!

支持
一路都想整旅遊app，但係做左it狗冇耐經驗未夠遲遲未實現

個UI幾靚 用咩寫? 想學下野

同埋load好耐

Flutter

第一次比較耐
之後會快啲
多謝讚賞

我都係做咗IT狗一年
一齊努力

多謝巴打

因為唔想亂咁推廌，但又未有人手做餐廳食評，所以唯有彈個網頂住當先

多謝你對icon嘅讚賞

暫時得一隻IT狗，有啲困難

呢個都係我哋未來想加嘅功能
多謝你嘅意見

UI幾好

多謝你嘅讚賞！
我哋都希望啲人透過個app對日本不同嘅縣份認識多啲
唔會淨係熱門的區域
至於買野同食野tag暫時未有太多資料
又唔想亂咁推介

用開暢遊日本，有得簡單咁查埋車既班次、餐廳、優惠卷，但整體每樣野都半桶水

樓主未來可以考慮下加d飲飲食食同買野既資訊

多謝你對UI嘅讚賞
我哋都用咗好多時間去諗同設計
希望能夠繼續改進

但樓主真係好有心，dl黎禁下先

唔錯，支持一下

因為市面比較多工具focus喺優惠券、餐廳、買野方面
所以我哋就希望整一個focus落景點故事方面
但因為依家人手唔夠
又唔想亂咁推介
所以可能要等吓了

Lm 轉頭down

已download

會唔會加個 map function，將啲景點放係個map 上面，方便plan 行程

好撚多廣告啊Ching

你可以喺主頁click 觀看影片（大約十幾秒）
會有1小時無廣告使用

呢個function 正
每次打開地圖search 都幾煩
或者畀個user 自己有份地圖，自己加圖標上去，再save/share

請問喺我的收藏入面嘅「查看各景點位置」係咪唔夠用？

版面幾靚 不過有埋食仲好

請問d評分點黎？

我哋平衡番去嘅人數同質素計算出嚟

土炮野仲要巴打design
一定要支持，dl左啦

如果可以係app 入面編埋行程就好

同埋會唔會考慮埋加入美食？

市面上啲日本美食大多數都係日文

介面整得幾好，每個地方張icon真係好靚 ，支持本土

有冇諗住整返個評論功能？好似tripadvisor嗰啲咁，可以睇下前人去過有乜感受，參考下

另外每個景點個分數係點得出嚟？

即刻dl 支持一下完

呢個app似係中學生平時無野做開wiki鳩睇咁先會用

我DL左, 老實講, 睇下對象係咩用家
如果對象係自遊行達人, 多多野都唔夠加落去

我一直想搵個介紹日本唔同地區既APP, 有D咩景點, 同深入講多D介紹
歷史, 來源...等人可以睇完再PLAN去邊D地方.....書既介紹, 好多時都係講SHOPPING, 食乜, 搵資料又唔方便....

呢個APP 我會幫屋企人裝, 等佢睇完話我知想去咩地方, 咁我就可以PLAN點行, 同埋自己都可以做下功課點去....

最後想講既, D字體可唔可以俾人選FONT SIZE? 等老人家易睇D
加油!!

有啲字用返日本漢字好啲
e.g .豊島not豐島

1.界面景點應該用哂打直掃
禁完一個市列哂景點算 唔好打橫
跟著又要人禁更多景點

2.其實唔洗用d大圖顯示果個景點
有點花,同埋d圖唔知你點load
會唔會拖慢個界面
但整體好似唔多順有點疾

3.當地酒店餐禁完飛去人地link有點hea

有電話number自駕好方便 加油呀樓主

即刻裝唔使講咁多

祼辭呢年幾係咪好難挨？ 創業唔易，快啲搵賺錢模式

啲景點幾齊
仲要本土嘢
點都支持咗先

但個app太慢啦, 開app / 撳每個縣 都要等大約5-7秒
有冇辦法tune tune佢
(i.e. 啲細圖用thumbnail / load少啲item) 利伸鳩諗

btw有少少bug
1. app有字出唔晒 (android 7.1.1 細mon)

2. pc用chrome開web, 用唔到search function (右上角個放大鏡)

另外有冇諗過web版都可以search啲data?
始於plan旅行用電腦方便啲

就咁睇Website
似係人地D內容農場平台介紹多過功能用途

我分分鐘去GoogleMap開個日本地圖Book mark晒D景點
放出嚟分分鐘有用過你喎

屌 原來你無做Apps website雙容
依下真係唔抵幫

Down嚟睇下先

唔係無用既
就真係似係女朋友睇完 之後男朋友搞後續既野囉
有用程度係好用過你去7-11 買個D一本本既旅遊指南

旅遊指南= 旅行社帶團既自由行版本
/ 你冇頭緒唔知去邊 /
你plan完參考旅程後續用

唔可以話冇作用

g持

UI Design幾好，Content幾好，但係隻App就唔係咁好
開完一輪，完全唔知有咩用，你既定位係日本既旅遊百科？但係又唔係好多detail + reference。
你想用戶幾時會用你既App? Plan緊行程？無聊睇下？當刻即時搵地方去？
講真祼辭仲用左1年幾時間搞出黎的話，可以好好多。唯一值得讚既係offline用到

玩左一陣, 其實係FOR你做乜? 得閒無聊開黎睇下定PLAN行程個時用?
想問下評分係點定出黎? 同埋D相係你地自己人手揀? 我見介紹紅葉溪谷但D相無一張係紅葉, 咁算咩意思

2個人做成個日本, 個DATA BASE夠唔夠料呀

一次down洒全部野落黎唔洗連上網會好好多
去旅行data好緊要 有咩事都唔想連上網

謝謝支持，評分係根據各個大型旅遊網站，再平衡個人數同質素來定

我哋當初都係想有一個專門介紹日的景點歷史嘅app先整呢個出來
多謝你嘅支持
Font size 問題係因為未設計得到乎合各font size 嘅介面，要啲時間

多謝你提醒，之後會改

老老實實，用app大都係懶人，介紹景點好似有少少畫蛇添足

支持樓主
可以睇下d歷史背景都幾好
繼續加油

1.因為想排列適合嘅地方作比較，先用呢個設計

2.因為想俾少少印象唔熟呢個景點嘅人

3.我哋覺得hotel combined 做得幾好，而且我哋已經預設咗當地區範圍嘅酒店，希望方便大家搵

多謝支持

有啲難挨㗎，不過趁後生重挨到
成功上到架已經好安慰

多謝巴打支持！

1. 我哋會盡快處理
2. 要搵吓個原因先 暫時不明

暫時未有呢個打算 始終web 版係第二個世界

多謝支持

多謝你嘅讚賞

我哋覺得每個人都有唔同目的，都有自己用法
可能上面自駕遊巴打話有電話好好
有啲中意歷史文化可以去景點前了解一下
有啲可能收藏啲景點後用來問路或者搭的士

所以視乎大家有咩目的，我哋只係提供一個工具俾大家選擇

唔知你會唔會開放畀人加啲comment
或者畀人加啲景點落去等個database愈做愈大

評分我哋之前回應過所以都唔重覆了
啲相係來自google maps嘅，所以我哋控制唔到佢出咩相

咁你試用一下
睇下夠唔夠料

依家曾經睇過既資料都可以唔連上網睇到
多謝支持

樓主呢個唔係native app ?

多謝支持

咁有興趣嘅可以睇，唔想睇可以飛咗佢

只係多一種選擇

俾人加景點會呀，不過要下個階段先得
多謝支持

係日本尾二果日先見到

樓主，我好有興趣幫手揾資訊個d
本身自己都好中意周圍睇下有乜玩，都想畢左業做返有關旅行嘅野
可唔可以留個聯絡，我想學野

咁或者可以做一個回顧啊

Push

可以去我哋ig度聯絡
@japlanhk

點賺錢？

唔錯，不過建議你唔洗理上面某啲人既意見
加埋酒店果啲都痴撚線😂
不過大時大節 有咩event可以講下個period
然後set返條link射過去果啲相關網站
香港人人習慣左快，速食文化
自然想你個app有齊景點 酒店 飲食 好去處呢啲
跟返你既初衷去做，可能會比日本旅遊發展局睇中搞合作都未定
努力💪🏻

Btw 介唔介意整個付費版
我想比錢買 唔想睇廣告

會唔會搞搞佢
簡介個到都寫紅葉好去處, 但D相全部同紅葉無關, 睇完都知好唔好

download咗當支持下
下年夏天去日本再review你

有廣告唔係問題,但有冇毒架 突然間彈個沖繩我又按左

會唔會更新

已down!!!!加油

加油！難得有夢想而又實行到。

我以前去旅行前，也會搜尋不同blog和YouTube，睇下當地有冇咩必到景點。不過兩年前去大版京都，才知道日本有好多時間限定的景點或食物。就好似每年京都五月至九月可以食流水面，11月有紅葉祭咁。
既然你係想講多啲唔同嘅資訊，其實可以真係試吓整一個日曆，分享每個月會有啲咩特別嘅景點或者係食物。咁樣對行程安排亦都會好大幫助。

down嚟試下先

咁快已經有廣告彈

而家都好好，不過如果有埋跳蚤市場、慶典資料就更加好

Flutter 比 react native 有咩好？

有神

多謝巴打既支持
我哋都想做有關嘅event
同埋都想比日本旅遊發展局睇中

暫時因為技術問題未有付費版
但未來會研究
始終人唔想睇廣告

我哋未有足夠嘅相
因為版權嘅問題

如果巴打想睇更多嘅相
可以click去google maps
會有更多嘅相做參考

記得找數啊